---
title: "Видеоуроки Сергея Панзина"
date: "2011-01-02"
---

В ушедшем году Сергей Панзин подготовил 58 видеоуроков по программе GIMP и выложил их в публичный доступ.

Ссылки на уроки можно найти на [сайте автора](http://www.linux.panzins.ru/). В качестве альтернативы можно скачать все уроки сразу с [rutracker](http://rutracker.org/forum/viewtopic.php?t=3177973) (меньшая скорость потока, качество существенно не изменилось).
